【香港加息】栢慧豪園兩房低估值11%沽 辣招貨賺31萬

【香港加息】栢慧豪園兩房低估值11%沽 辣招貨賺31萬

消息指，天水圍栢慧豪園1座高層B室兩房戶，實用面積496方呎，昨天本港加息前以612萬元易手，呎價12,300元，較估值最高690萬元低78萬元或11%。賣方去年2月以493.8萬元買入單位，扣除10%額外印花稅(SSD)、釐印費及佣金等開支後，賬面賺約31萬元。

走得咁急？

有賺所以唔係跌
btw 12xxx呎完全唔值

低過估值，唔計

較估值最高690萬元低78萬元或11%

隨時嘔多15%畀稅局

呢個閪位咁嘅價買真係

天水圍一年呎價升左三成三
無跌三成都唔好買

我岩岩仲要有fd係年頭買左

走得咁急應該有古怪

睇番啲成交紀錄呢個價其實係無平到喔
天水圍啲估價好撚高
如果真係用估價去賣唔科賣得出

所以咪唔計,一定係有私人原因急沽.
香港又有剛需業主又供哂樓,樓市點會跌? 升多幾十倍都得.樓市gogogo

有剛需, 驚閪咩

以往經驗，天水圍最遲升，亦跌得最快

離地價都有人信

高位接貨個D全部唔抵可憐

個陣有大灣區，港豬澳慨念，宜家提都無人提

天榮站沉降停左兩個月工仲未復工，新盤無得拉高柏慧個價

成日拎結婚做藉口，屈係老豆老母度幾年洗死咩

升就話自己眼光好

跌就賴結婚 老豆老母死都要佢買

無得輸

結婚仲同老豆老母住，唔係個個夾到

一跌就跌78萬，租金呢？

加番5成租就cover到

馬死就落地行架啦，離開香港你地又唔敢

9月27號有單柏慧豪園實呎668”三房成交，680萬 呎價$10,180。